晚晚心事gp

gp唔多人，有巴打有絲打，宜家二十幾個
咩野都傾，特別係傾心事，晚晚都心事台
想入既pm,簡單介紹下自己
點稱呼：
幾歲：
巴/絲：
興趣：

記得留tel
仲有謝絕狗公同娘娘

點樣pm你

你岩
點解無pm功能嫁

依家wtsapp 有得整條group link 出黎

可以tg pm我
SamuelCMED

叫我禧仔啦
18歲
巴打黎既
中意打波
平時都冇乜野做 夜晚傾下心事啦

漏左電話 可惜冇得pm 67546597

push

點pm?

叫我CY喇
23歲
絲打嚟
平時中意睇戲

Telegram : just1120

whatsapp gp

推